Antifa廢撚到 full gear都俾冇裝proud boys打到仆街

同腥港人連鄉黑都打唔過一樣

手足